如果成功撤回同清算黑警 大團圓結局之後 連登會變成點

达狗一定係過街老鼠 伍公子上神台
唔會再屌部份南亞同耶教
將會有一堆藝人歌手被反
同時有一堆被吹奏
以後投晒比民主派
邊個再笑鄺神文筆邊個就係鬼

最後 仲有釋放義士同真普選!